我媽有個朋友，我成日覺得佢係洽下洽下

咁我就send張長輩圖俾佢啦，想佢幫手forward下
點知佢reply

我好感動點解我不只家庭連家人朋友都咁正義
呢一刻我好想哭